# README #

Этот проект - личный сайт-мотиватор, сайт, на котором можно делать заметки, сохранять картинки, связанные с самыми счастливыми моментами вашей жизни. Заметки можно ранжировать по важности или интересности. Также можно составить список полезных дел, такие как, например, "делать зарядку для глаз по утрам"; в этом списке есть возможность отмечать, сделано ли дело сегодня, а потом смотреть статистику.